會員P.祖連奴 Wilson Chiu趙駿軒，你聽日唔洗落街食lunch啦，我幫你叫外賣

留一線啦

邊度有佢自爆睇?

咪撚咁戇鳩啦，起完底仲要搞埋人哋屋企人